[
  {
    "id": 1,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Cả a và b đều là nhận định đúng về hình thức tư vấn bằng văn bản"
  },
  {
    "id": 2,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư có thể thực hiện tư vấn khi khách hàng yêu cầu tư vấn về việc giải quyết tranh chấp trong kinh doanh?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 3,
    "premium": false,
    "question": "Trong quá trình soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư không nên làm điều gì:",
    "answer": "Tập trung đáp ứng mọi yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 4,
    "premium": false,
    "question": "Mục tiêu quan trọng nhất của buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng là gì?",
    "answer": "Hiểu được yêu cầu và mong muốn của khách hàng"
  },
  {
    "id": 5,
    "premium": false,
    "question": "Nội dung nào được đưa vào phần giới thiệu vấn đề khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a và c"
  },
  {
    "id": 6,
    "premium": false,
    "question": "Mục tiêu ít quan trọng hơn cả của buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng là gì?",
    "answer": "Có được các văn bản tài liệu khách hàng cung cấp"
  },
  {
    "id": 7,
    "premium": false,
    "question": "Việc thu thập thêm thông tin về vụ việc của khách hàng không được tiến hành ở những giai đoạn nào sau đây?",
    "answer": "Trình bày ý kiến tư vấn"
  },
  {
    "id": 8,
    "premium": false,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần lấy điều gì làm mục tiêu?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 9,
    "premium": false,
    "question": "Để xác định vấn đề pháp lý, luật sư cần tập trung vào yếu tố nào dưới đây?",
    "answer": "Yêu cầu cụ thể của khách hàng"
  },
  {
    "id": 10,
    "premium": false,
    "question": "Những việc mà luật sư cần thực hiện trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều đúng."
  },
  {
    "id": 11,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư phải giữ bí mật thông tin của khách hàng đến thời điểm nào?",
    "answer": "Khi khách hàng cho phép tiết lộ."
  },
  {
    "id": 12,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về địa điểm kinh doanh của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 13,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án c và d"
  },
  {
    "id": 14,
    "premium": false,
    "question": "Đặc điểm của kỹ năng phỏng vấn hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 15,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư nên xem xét yếu tố nào trong các yếu tố sau để đưa ra quyết định tiếp nhận yêu cầu tư vấn của khách hàng?",
    "answer": "Khả năng xung đột lợi ích."
  },
  {
    "id": 16,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ nộp lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 17,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và c"
  },
  {
    "id": 18,
    "premium": false,
    "question": "Tư vấn pháp luật bao gồm những hoạt động nào?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 19,
    "premium": false,
    "question": "Đâu không phải là lợi ích của kỹ năng giao tiếp tốt?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 20,
    "premium": false,
    "question": "Trong quá trình nghiên cứu và phân tích vụ việc để tìm lời giải đáp cho yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm việc gì sau đây?",
    "answer": "Thoả thuận lại về phí tư vấn"
  },
  {
    "id": 21,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách hoà giải với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 22,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là vai trò của người tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Cả a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 23,
    "premium": false,
    "question": "Nguyên tắc của hoạt động tư vấn pháp luật gồm?",
    "answer": "Trung thực, khách quan; tuân thủ pháp luật; bảo vệ tốt nhất lợi ích hợp pháp của khách hàng; giữ bí mật thông tin khách hàng."
  },
  {
    "id": 24,
    "premium": false,
    "question": "Trong quá trình thu thập thông tin tại buổi tiếp xúc khách hàng, luật sư cần sử dụng những kỹ năng nào?",
    "answer": "Kỹ năng giao tiếp, kỹ năng lắng nghe, kỹ năng ghi chép, kỹ năng phỏng vấn"
  },
  {
    "id": 25,
    "premium": false,
    "question": "Hành vi nào vi phạm nguyên tắc tuân thủ pháp luật trong hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Không có hành vi nào trong các đáp án nêu trên là vi phạm nguyên tắc tuân thủ pháp luật."
  },
  {
    "id": 26,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 27,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện khởi kiện vụ án hành chính, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 28,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư cần chú ý đến những vấn đề gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 29,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là một tài liệu mà luật sư có thể công khai khi chưa được sự đồng ý của khách hàng?",
    "answer": "Không có tài liệu nào trong số tài liệu trên được phép công khai khi chưa được khách hàng đồng ý"
  },
  {
    "id": 30,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể thực hiện những hoạt động nào khi cung cấp dịch vụ tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 31,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư không nên xem xét yếu tố nào trong các yếu tố sau để đưa ra quyết định tiếp nhận yêu cầu tư vấn của khách hàng?",
    "answer": "Kinh nghiệm và danh tiếng của luật sư sẽ có được khi cung cấp dịch vụ tư vấn cho khách hàng này"
  },
  {
    "id": 32,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần xem xét vấn đề gì để đưa ra lời khuyên cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 33,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây không đúng về hình thức tư vấn bằng văn bản?",
    "answer": "Tất cả trao đổi giữa khách hàng và luật sư đều dưới dạng văn bản"
  },
  {
    "id": 34,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là sai lầm trong việc sử dụng ngôn ngữ và văn phong khi trình bày ý kiến tư vấn pháp lý hiệu quả?",
    "answer": "Sử dụng các thuật ngữ pháp lý cổ như cáo tỵ, bãi nại, khế ước,…"
  },
  {
    "id": 35,
    "premium": false,
    "question": "Nên sử dụng ngôn ngữ, văn phong như thế nào để việc trình bày ý kiến tư vấn pháp lý hiệu quả?",
    "answer": "Sử dụng ngôn ngữ, văn phong thích hợp với từng đối tượng khách hàng"
  },
  {
    "id": 36,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về dịch vụ rà soát văn bản hợp đồng, tài liệu?",
    "answer": "Có thể thực hiện dịch vụ này kèm với các loại dịch vụ tư vấn khác"
  },
  {
    "id": 37,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần chuẩn bị những gì cho buổi tiếp xúc khách hàng?",
    "answer": "Tất cả các đáp án nêu trên"
  },
  {
    "id": 38,
    "premium": false,
    "question": "Thế nào là lắng nghe chủ động?",
    "answer": "Lắng nghe đồng thời xâu chuỗi, xử lý thông tin nghe được và chủ động tương tác với các câu hỏi hợp lý để làm rõ các vấn đề."
  },
  {
    "id": 39,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng bán doanh nghiệp của mình cho một công ty kinh doanh cùng ngành nghề thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 40,
    "premium": false,
    "question": "Sai lầm mà luật sư thường mắc khi thực hiện việc nghiên cứu, phân tích vụ việc để giải quyết yêu cầu tư vấn của khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b, c"
  },
  {
    "id": 41,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng thương lượng là gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 42,
    "premium": false,
    "question": "Việc soạn thảo hợp đồng được đánh giá là tốt dựa trên những yếu tố nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 43,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định giới hạn trách nhiệm trong kinh doanh của chủ sở hữu các loại hình doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 44,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 45,
    "premium": false,
    "question": "Trong quá trình nghiên cứu và phân tích vụ việc, luật sư phát hiện những vấn đề quan trọng nhưng không liên quan trực tiếp đến yêu cầu tư vấn của khách hàng, luật sư sẽ xử lý như thế nào?",
    "answer": "Sau khi đưa ra câu trả lời cho những yêu cầu của khách hàng, luật sư trình bày thêm những vấn đề này vì nó có thể hữu ích cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 46,
    "premium": false,
    "question": "Việc thu thập thêm thông tin về vụ việc của khách hàng được tiến hành ở những giai đoạn nào sau đây?",
    "answer": "Nghiên cứu hồ sơ; Phân tích vụ việc; xác định vấn đề pháp lý; Tìm kiếm và vận dụng pháp luật"
  },
  {
    "id": 47,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 48,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào là đúng về việc nghiên cứu và phân tích trong quá trình tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Nghiên cứu và phân tích là quá trình tìm ra các vấn đề pháp lý trong bối cảnh một yêu cầu cụ thể của khách hàng, phân tích vấn đề pháp lý để tìm giải pháp cho vấn đề pháp lý, đáp ứng yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 49,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần thực hiện những hoạt động nào khi nghiên cứu hồ sơ trong quá trình thực hiện dịch vụ tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Đọc sơ bộ và đọc chi tiết"
  },
  {
    "id": 50,
    "premium": false,
    "question": "Hành vi nào vi phạm nguyên tắc tuân thủ pháp luật trong hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Hướng dẫn khách hàng thay đổi một số tài liệu để giảm số thuế phải nộp."
  },
  {
    "id": 51,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần biết những gì khi bắt đầu công việc soạn thảo hợp đồng cho khách hàng?",
    "answer": "Biết rõ khách hàng của mình là ai và có quyền lợi gì cần bảo vệ"
  },
  {
    "id": 52,
    "premium": false,
    "question": "Tư vấn pháp luật bao gồm những hoạt động nào?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 53,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 54,
    "premium": false,
    "question": "Nội dung nào không được đưa vào bản trình bày ý kiến tư vấn cho khách hàng?",
    "answer": "Những điều luật sư muốn trình bày nhưng khách hàng không yêu cầu giải đáp"
  },
  {
    "id": 55,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây không đúng về hình thức tư vấn trực tiếp bằng lời nói?",
    "answer": "Chỉ áp dụng với những vụ việc đơn giản"
  },
  {
    "id": 56,
    "premium": false,
    "question": "Trong quá trình soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư không nên làm điều gì:",
    "answer": "Tập trung đáp ứng mọi yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 57,
    "premium": false,
    "question": ": Luật sư có thể phải soạn thảo công văn hỏi ý kiến chính thức của cơ quan nhà nước hữu quan trong trường hợp nào?",
    "answer": "Trong quá trình tìm kiếm giải pháp tư vấn, có những vấn đề luật pháp chưa rõ ràng hoặc chưa quy định"
  },
  {
    "id": 58,
    "premium": false,
    "question": "Vì sao luật sư cần đưa ra giới hạn trách nhiệm của mình khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Vì ý kiến tư vấn của luật sư không bao gồm các vấn đề không phải vấn đề pháp lý"
  },
  {
    "id": 59,
    "premium": false,
    "question": "Mục đích của việc nghiên cứu hồ sơ là?",
    "answer": "Tất cả a, b và c"
  },
  {
    "id": 60,
    "premium": false,
    "question": "Câu hỏi đóng nên đưa ra vào thời điểm nào để đạt được hiệu quả?",
    "answer": "Khi cần xác nhận lại thông tin được khách hàng cung cấp"
  },
  {
    "id": 61,
    "premium": false,
    "question": "Câu hỏi mở nên đưa ra vào thời điểm nào để đạt được hiệu quả?",
    "answer": "Khi bắt đầu phỏng vấn khách hàng"
  },
  {
    "id": 62,
    "premium": false,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư không nên thực hiện việc gì?",
    "answer": "Tạo ra một văn bản hợp đồng với cấu trúc theo phong cách của riêng mình"
  },
  {
    "id": 63,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây không đúng về hoạt động tư vấn pháp luật bằng lời nói?",
    "answer": "Đáp án b và c"
  },
  {
    "id": 64,
    "premium": false,
    "question": "Nguyên tắc phải đảm bảo trong quá trình nghiên cứu hồ sơ là?",
    "answer": "Tất cả a, b và c"
  },
  {
    "id": 65,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải biết những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 66,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 67,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 68,
    "premium": false,
    "question": "Đặc điểm của hoạt động tư vấn pháp luật về doanh nghiệp là gì?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 69,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư đóng vai trò như thế nào trong việc tư vấn pháp luật cho khách hàng?",
    "answer": "Định hướng quyết định của khách hàng."
  },
  {
    "id": 70,
    "premium": false,
    "question": "Quy trình thực hiện viết văn bản trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Xác định kết cấu của văn bản, dự thảo chi tiết văn bản trình bày, biên tập văn bản trình bày, rà soát lại để hoàn thiện"
  },
  {
    "id": 71,
    "premium": false,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Mức độ hợp tác, thái độ thiện chí của đối tác với khách hàng"
  },
  {
    "id": 72,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 73,
    "premium": false,
    "question": "Sai lầm mà luật sư thường mắc khi thực hiện việc nghiên cứu, phân tích vụ việc để giải quyết yêu cầu tư vấn của khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b, c"
  },
  {
    "id": 74,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 75,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư phỏng vấn khách hàng vào lúc nào?",
    "answer": "Trong buổi tiếp xúc khách hàng, sau khi mở đầu với việc chào hỏi và giới thiệu"
  },
  {
    "id": 76,
    "premium": false,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần lấy điều gì làm mục tiêu?",
    "answer": "Làm tăng lợi ích cho cả hai bên tham gia hợp đồng"
  },
  {
    "id": 77,
    "premium": false,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư nên thực hiện việc này như thế nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 78,
    "premium": false,
    "question": "Sai lầm thường gặp khi phỏng vấn khách hàng?",
    "answer": "Cả a, b và c"
  },
  {
    "id": 79,
    "premium": false,
    "question": "Những điều luật sư cần làm khi kết thúc buổi tiếp xúc khách hàng lần đầu tiên?",
    "answer": "Tất cả các đáp án nêu trên"
  },
  {
    "id": 80,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư không nên xem xét yếu tố nào trong các yếu tố sau để đưa ra quyết định tiếp nhận yêu cầu tư vấn của khách hàng?",
    "answer": "Kinh nghiệm và danh tiếng của luật sư sẽ có được khi cung cấp dịch vụ tư vấn cho khách hàng này"
  },
  {
    "id": 81,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án c và d"
  },
  {
    "id": 82,
    "premium": false,
    "question": "Trong hoạt động tư vấn pháp luật, đưa ra chỉ dẫn, lời khuyên cụ thể cho khách hàng được hiểu là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 83,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào là đúng về các dạng câu hỏi được luật sư sử dụng trong phỏng vấn khách hàng?",
    "answer": "Câu hỏi mở giúp khách hàng hồi tưởng lại sự việc"
  },
  {
    "id": 84,
    "premium": false,
    "question": "Đặc trưng của kỹ năng giao tiếp tốt là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều đúng."
  },
  {
    "id": 85,
    "premium": false,
    "question": "Việc trao đổi về phí tư vấn nên được thực hiện vào lúc nào?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 86,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện khởi kiện vụ án hành chính, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 87,
    "premium": false,
    "question": "Việc trao đổi về phí tư vấn nên được thực hiện vào lúc nào?",
    "answer": "Trong giai đoạn kết thúc buổi tiếp xúc khách hàng, khi luật sư và khách hàng xác định việc thiết lập quan hệ pháp lý"
  },
  {
    "id": 88,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 89,
    "premium": false,
    "question": "Trong hoạt động tư vấn pháp luật, việc cung cấp thông tin pháp lý cho khách hàng được hiểu là gì?",
    "answer": "Cung cấp thông tin về những quy định pháp luật có liên quan đến yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 90,
    "premium": false,
    "question": "Hành vi nào vi phạm nguyên tắc tuân thủ pháp luật trong hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Không có hành vi nào trong các đáp án nêu trên là vi phạm nguyên tắc tuân thủ pháp luật."
  },
  {
    "id": 91,
    "premium": false,
    "question": "Sai lầm trong việc soạn thảo văn bản tư vấn:",
    "answer": "Thể hiện ý qua nhiều chữ, dài dòng"
  },
  {
    "id": 92,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần lưu ý vấn đề gì trong quá trình vận dụng pháp luật để giải đáp yêu cầu của khách hàng?",
    "answer": "Tôn trọng nguyên tắc pháp quyền"
  },
  {
    "id": 93,
    "premium": false,
    "question": "Những lưu ý khi nghiên cứu hồ sơ trong quá trình thực hiện dịch vụ tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Cả A, B, C đều đúng."
  },
  {
    "id": 94,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Tư vấn về việc giải thích hợp đồng"
  },
  {
    "id": 95,
    "premium": false,
    "question": "Đâu không phải lý do mà luật sư cần đưa ra giới hạn trách nhiệm khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b"
  },
  {
    "id": 96,
    "premium": false,
    "question": "Không phải vì lý do này mà luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính?",
    "answer": "Nếu thua kiện, khách hàng sẽ phải chịu trách nhiệm vì việc đã khởi kiện"
  },
  {
    "id": 97,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng thương lượng là gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 98,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về hình thức tư vấn bằng văn bản?",
    "answer": "Cả a và b đều là nhận định đúng về hình thức tư vấn bằng văn bản"
  },
  {
    "id": 99,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là vai trò của người tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Cả a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 100,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về hình thức tư vấn trực tiếp bằng lời nói?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều là những nhận định đúng về hoạt động tư vấn pháp luật"
  },
  {
    "id": 101,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào là đúng về việc nghiên cứu và phân tích trong quá trình tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Nghiên cứu và phân tích là quá trình tìm ra các vấn đề pháp lý trong bối cảnh một yêu cầu cụ thể của khách hàng, phân tích vấn đề pháp lý để tìm giải pháp cho vấn đề pháp lý, đáp ứng yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 102,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư cần làm những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 103,
    "premium": false,
    "question": "Để xác định vấn đề pháp lý, luật sư cần tập trung vào yếu tố nào dưới đây?",
    "answer": "Yêu cầu cụ thể của khách hàng"
  },
  {
    "id": 104,
    "premium": false,
    "question": "Việc mà luật sư không cần chuẩn bị cho buổi tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn của khách hàng là gì?",
    "answer": "Tìm kiếm, sắp xếp các văn bản quy phạm pháp luật"
  },
  {
    "id": 105,
    "premium": false,
    "question": "Trong quá trình nghiên cứu và phân tích vụ việc để tìm lời giải đáp cho yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm việc gì sau đây?",
    "answer": "Thoả thuận lại về phí tư vấn"
  },
  {
    "id": 106,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng về việc tổ chức thực hiện hợp đồng, luật sư cần căn cứ vào nguồn tài liệu nào?",
    "answer": "Trước hết là hợp đồng, sau đó đến các quy định pháp luật điều chỉnh hợp đồng"
  },
  {
    "id": 107,
    "premium": false,
    "question": "Các kỹ năng tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn gồm?",
    "answer": "Kỹ năng lắng nghe, kỹ năng giao tiếp, kỹ năng ghi chép, kỹ năng phỏng vấn, kỹ năng tổng hợp, diễn giải lại vụ việc"
  },
  {
    "id": 108,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 109,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Vụ việc của khách hàng không thuộc thẩm quyền giải quyết của toà án"
  },
  {
    "id": 110,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư không nên làm điều này trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều nên đưa ra trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng"
  },
  {
    "id": 111,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là mục tiêu của việc tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 112,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư phải giữ bí mật thông tin của khách hàng đến thời điểm nào?",
    "answer": "Khi khách hàng cho phép tiết lộ."
  },
  {
    "id": 113,
    "premium": false,
    "question": "Nội dung nào không được đưa vào phần giới thiệu vấn đề khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Vấn đề pháp lý cần giải quyết"
  },
  {
    "id": 114,
    "premium": false,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần lấy điều gì làm mục tiêu?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 115,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể thực hiện những hoạt động nào khi cung cấp dịch vụ tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 116,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án, luật sư không cần phải làm gì?",
    "answer": "Xác định giữa khách hàng và đối tác có thực hiện việc thương lượng hoặc hoà giải để giải quyết tranh chấp không"
  },
  {
    "id": 117,
    "premium": false,
    "question": "Đặc điểm của kỹ năng tóm tắt, diễn giải lại vụ việc trong quá trình tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều là đặc điểm của kỹ năng tóm tắt, diễn giải lại vụ việc"
  },
  {
    "id": 118,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 119,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 120,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư không nên làm gì nếu khách hàng không cở mở?",
    "answer": "Liên tục đặt các câu hỏi yêu cầu khách hàng trả lời"
  },
  {
    "id": 121,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng."
  },
  {
    "id": 122,
    "premium": false,
    "question": "Không phải công việc đặc thù của Luật sư?",
    "answer": "Quản trị doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 123,
    "premium": false,
    "question": "Mục tiêu ít quan trọng hơn cả của buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng là gì?",
    "answer": "Có được các văn bản tài liệu khách hàng cung cấp"
  },
  {
    "id": 124,
    "premium": false,
    "question": "Sai lầm của luật sư trong quá trình tư vấn đàm phán, ký kết hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 125,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm những gì?",
    "answer": "Trao đổi kỹ các thông tin về khách hàng với cơ quan quản lý nhà nước để tìm giải pháp tốt nhất cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 126,
    "premium": false,
    "question": "Nên sử dụng ngôn ngữ, văn phong như thế nào để việc trình bày ý kiến tư vấn pháp lý hiệu quả?",
    "answer": "Sử dụng ngôn ngữ, văn phong thích hợp với từng đối tượng khách hàng"
  },
  {
    "id": 127,
    "premium": false,
    "question": "Đặc điểm của kỹ năng phỏng vấn hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 128,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ công khai thông tin về hoạt động của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 129,
    "premium": false,
    "question": "Nguyên tắc cơ bản trong hoạt động tư vấn pháp luật là",
    "answer": "Tránh xung đột lợi ích"
  },
  {
    "id": 130,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách hoà giải với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 131,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Không có đáp án nào phù hợp"
  },
  {
    "id": 132,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây không đúng về hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Luật sư cần phải là có kiến thức sâu rộng về mọi lĩnh vực pháp luật, cũng như có hiểu biết về các lĩnh vực của đời sống – xã hội."
  },
  {
    "id": 133,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào không đúng về hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Hoạt động tư vấn pháp luật là một hình thức giải thích pháp luật chính thức"
  },
  {
    "id": 134,
    "premium": false,
    "question": "Những việc mà luật sư cần thực hiện trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 135,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần xem xét vấn đề gì để đưa ra lời khuyên cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 136,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Khả năng chuyển nhượng vốn của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 137,
    "premium": false,
    "question": "Nghiên cứu hồ sơ được thực hiện ở thời điểm nào?",
    "answer": "Nếu vụ việc phức tạp, nên nghiên cứu hồ sơ trước khi chấp nhận tiếp nhận yêu cầu tư vấn, sau đó tiếp tục nghiên cứu hồ sơ"
  },
  {
    "id": 138,
    "premium": false,
    "question": "Sau khi hoàn tất việc soạn thảo văn bản trình bày ý kiến tư vấn pháp lý, luật sư cần kiểm tra lại những vấn đề gì?",
    "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
  },
  {
    "id": 139,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Khi khách hàng bị thiệt hại bởi một quyết định hành chính của cơ quan nhà nước có thẩm quyền"
  },
  {
    "id": 140,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án a hoặc b"
  },
  {
    "id": 141,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 142,
    "premium": false,
    "question": "Tư vấn pháp luật bao gồm những hoạt động nào?",
    "answer": "Hỗ trợ thực hiện các thủ tục hành chính"
  },
  {
    "id": 143,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về dịch vụ rà soát văn bản hợp đồng, tài liệu?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 144,
    "premium": false,
    "question": "Nhận định nào là không đúng về các dạng câu hỏi được luật sư sử dụng trong phỏng vấn khách hàng?",
    "answer": "Câu hỏi đóng luôn đi sau một câu hỏi mở"
  },
  {
    "id": 145,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư không cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Tìm hiểu xem khách hàng đã gửi đơn khởi kiện yêu cầu giải quyết tranh chấp này tại toà chưa và toà án đã thụ lý vụ án chưa"
  },
  {
    "id": 146,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 147,
    "premium": false,
    "question": "Đâu lý do mà luật sư khuyên khách hàng nên giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án thay vì giải quyết bằng thương thượng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 148,
    "premium": false,
    "question": "Không phải là nguyên tắc cơ bản trong hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Bảo đảm không ảnh hưởng đến lợi ích của bản thân."
  },
  {
    "id": 149,
    "premium": false,
    "question": "Sai lầm trong việc trình bày ý kiến tư vấn pháp lý?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 150,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là yếu tố cần thiết trong ý kiến tư vấn của luật sư?",
    "answer": "Đưa ra chỉ dẫn, lời khuyên cụ thể cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 151,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 152,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư không nên làm điều này trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều nên đưa ra trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng"
  },
  {
    "id": 153,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Ý kiến tư vấn của luật sư cần phải có hai thành tố là cung cấp thông tin pháp lý cho khách hàng và đưa ra lời khuyên pháp lý cho khách hàng."
  },
  {
    "id": 154,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 155,
    "premium": true,
    "question": "Việc trao đổi về phí tư vấn nên được thực hiện vào lúc nào?",
    "answer": "Trong giai đoạn kết thúc buổi tiếp xúc khách hàng, khi luật sư và khách hàng xác định việc thiết lập quan hệ pháp lý"
  },
  {
    "id": 156,
    "premium": true,
    "question": "Đâu lý do mà luật sư khuyên khách hàng nên giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án thay vì giải quyết bằng thương thượng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 157,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khiếu nại hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Quyết định hành chính của cơ quan nhà nước có thẩm quyền áp dụng đối với khách hàng không trái pháp luật"
  },
  {
    "id": 158,
    "premium": true,
    "question": "Mục đích của việc đọc lướt hồ sơ là?",
    "answer": "Để kiểm tra hồ sơ gồm những tài liệu nào"
  },
  {
    "id": 159,
    "premium": true,
    "question": ": Luật sư có thể phải soạn thảo công văn hỏi ý kiến chính thức của cơ quan nhà nước hữu quan trong trường hợp nào?",
    "answer": "Trong quá trình tìm kiếm giải pháp tư vấn, có những vấn đề luật pháp chưa rõ ràng hoặc chưa quy định"
  },
  {
    "id": 160,
    "premium": true,
    "question": "Mục tiêu của việc phỏng vấn khách hàng là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 161,
    "premium": true,
    "question": "Đối với những câu hỏi của khách hàng mà luật sư không chắc chắn về câu trả lời, cách ứng xử hợp lý của luật sư là gì?",
    "answer": "Cần cố gắng trình bày sự việc thật sáng tỏ và giải thích cho khách hàng những yếu tố khiến mình không chắc chắn về câu trở lời"
  },
  {
    "id": 162,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 163,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Xảy ra một trong các trường hợp ở đáp án a, b, c và d"
  },
  {
    "id": 164,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 165,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào đúng về câu hỏi mở?",
    "answer": "Cả a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 166,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là mục tiêu của việc tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 167,
    "premium": true,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư nên thực hiện việc này như thế nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 168,
    "premium": true,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư cần làm những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 169,
    "premium": true,
    "question": "Hành vi nào vi phạm nguyên tắc tránh xung đột lợi ích trong hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Luật sư tiếp nhận yêu cầu tư vấn về giải quyết tranh chấp của khách hàng dù biết bên còn lại trong tranh chấp đó là người em họ của mình."
  },
  {
    "id": 170,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 171,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục hành chính cho khách hàng, luật sư phải biết những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 172,
    "premium": true,
    "question": "Những lưu ý khi nghiên cứu hồ sơ trong quá trình thực hiện dịch vụ tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Cả A, B, C đều đúng."
  },
  {
    "id": 173,
    "premium": true,
    "question": "Sai lầm của luật sư trong quá trình tư vấn đàm phán, ký kết hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 174,
    "premium": true,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm những gì?",
    "answer": "Trao đổi kỹ các thông tin về khách hàng với cơ quan quản lý nhà nước để tìm giải pháp tốt nhất cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 175,
    "premium": true,
    "question": "Không phải là nguyên tắc cơ bản trong hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Bảo đảm không ảnh hưởng đến lợi ích của bản thân."
  },
  {
    "id": 176,
    "premium": true,
    "question": "Sai lầm trong việc soạn thảo văn bản tư vấn:",
    "answer": "Thể hiện ý qua nhiều chữ, dài dòng"
  },
  {
    "id": 177,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần lưu ý vấn đề gì trong quá trình vận dụng pháp luật để giải đáp yêu cầu của khách hàng?",
    "answer": "Tôn trọng nguyên tắc pháp quyền"
  },
  {
    "id": 178,
    "premium": true,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 179,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần lưu ý vấn đề gì trong quá trình tìm kiếm các quy định pháp luật để giải đáp yêu cầu của khách hàng?",
    "answer": "Tìm kiếm tất cả các văn bản quy phạm pháp luật và án lệ có liên quan đến vụ việc"
  },
  {
    "id": 180,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về hình thức tư vấn trực tiếp bằng lời nói?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều là những nhận định đúng về hoạt động tư vấn pháp luật"
  },
  {
    "id": 181,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần biết những gì khi bắt đầu công việc soạn thảo hợp đồng cho khách hàng?",
    "answer": "Biết rõ khách hàng của mình là ai và có quyền lợi gì cần bảo vệ"
  },
  {
    "id": 182,
    "premium": true,
    "question": "Sau khi hoàn tất việc soạn thảo văn bản trình bày ý kiến tư vấn pháp lý, luật sư cần kiểm tra lại những vấn đề gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 183,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải giải thích những điều gì với khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 184,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư không được thực hiện những hoạt động nào khi cung cấp dịch vụ tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Đưa ra quyết định thay khách hàng."
  },
  {
    "id": 185,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là vai trò của người tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Tiên liệu và phòng ngừa rủi ro"
  },
  {
    "id": 186,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện quyền khiếu nại hành chính, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 187,
    "premium": true,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Khả năng đạt được mục đích của khách hàng là cao nhất so với các phương thức khác"
  },
  {
    "id": 188,
    "premium": true,
    "question": "Việc mà luật sư không cần chuẩn bị cho buổi tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn của khách hàng là gì?",
    "answer": "Tìm kiếm, sắp xếp các văn bản quy phạm pháp luật"
  },
  {
    "id": 189,
    "premium": true,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư không nên thực hiện việc gì?",
    "answer": "Tạo ra một văn bản hợp đồng với cấu trúc theo phong cách của riêng mình"
  },
  {
    "id": 190,
    "premium": true,
    "question": "Những điều luật sư cần làm khi kết thúc buổi tiếp xúc khách hàng lần đầu tiên?",
    "answer": "Tất cả các đáp án nêu trên"
  },
  {
    "id": 191,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào là đúng về các dạng câu hỏi được luật sư sử dụng trong phỏng vấn khách hàng?",
    "answer": "Câu hỏi mở giúp khách hàng hồi tưởng lại sự việc"
  },
  {
    "id": 192,
    "premium": true,
    "question": "Nội dung nào không được đưa vào bản trình bày ý kiến tư vấn cho khách hàng?",
    "answer": "Những điều luật sư muốn trình bày nhưng khách hàng không yêu cầu giải đáp"
  },
  {
    "id": 193,
    "premium": true,
    "question": "Nguyên tắc cơ bản trong hoạt động tư vấn pháp luật là",
    "answer": "Tránh xung đột lợi ích"
  },
  {
    "id": 194,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư nên làm gì nếu khách hàng không cở mở?",
    "answer": "Cả a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 195,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng về việc tổ chức thực hiện hợp đồng, luật sư cần căn cứ vào nguồn tài liệu nào?",
    "answer": "Trước hết là hợp đồng, sau đó đến các quy định pháp luật điều chỉnh hợp đồng"
  },
  {
    "id": 196,
    "premium": true,
    "question": "Điều gì là không cần thiết đối với luật sư khi vận dụng pháp luật để giải quyết yêu cầu của khách hàng?",
    "answer": "Tìm hiểu mong muốn, mục đích của khách hàng"
  },
  {
    "id": 197,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 198,
    "premium": true,
    "question": "Không phải công việc đặc thù của Luật sư?",
    "answer": "Quản trị doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 199,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính, luật sư cần tư vấn những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 200,
    "premium": true,
    "question": "Nội dung nào không được đưa vào phần giới thiệu vấn đề khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 201,
    "premium": true,
    "question": "Những việc không cần thực hiện trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Xác định các câu hỏi pháp lý"
  },
  {
    "id": 202,
    "premium": true,
    "question": "Hành vi nào vi phạm nguyên tắc tuân thủ pháp luật trong hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Hướng dẫn khách hàng thay đổi một số tài liệu để giảm số thuế phải nộp."
  },
  {
    "id": 203,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là ý nghĩa của việc mô tả tóm tắt các sự kiện trong phần giới thiệu vấn đề khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Xác định khung sự kiện làm cơ sở để xác định các vấn đề pháp lý và giải đáp các vấn đề pháp lý đó"
  },
  {
    "id": 204,
    "premium": true,
    "question": "Đặc điểm của kỹ năng tóm tắt, diễn giải lại vụ việc trong quá trình tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều là đặc điểm của kỹ năng tóm tắt, diễn giải lại vụ việc"
  },
  {
    "id": 205,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là yếu tố cần thiết trong ý kiến tư vấn của luật sư?",
    "answer": "Đưa ra chỉ dẫn, lời khuyên cụ thể cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 206,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư không cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Tìm hiểu xem khách hàng đã gửi đơn khởi kiện yêu cầu giải quyết tranh chấp này tại toà chưa và toà án đã thụ lý vụ án chưa"
  },
  {
    "id": 207,
    "premium": true,
    "question": "Nghiên cứu hồ sơ được thực hiện ở thời điểm nào?",
    "answer": "Nếu vụ việc phức tạp, nên nghiên cứu hồ sơ trước khi chấp nhận tiếp nhận yêu cầu tư vấn, sau đó tiếp tục nghiên cứu hồ sơ"
  },
  {
    "id": 208,
    "premium": true,
    "question": "Mục đích của việc nghiên cứu hồ sơ là?",
    "answer": "Tất cả a, b và c"
  },
  {
    "id": 209,
    "premium": true,
    "question": "Đặc điểm của hoạt động tư vấn pháp luật về doanh nghiệp là gì?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 210,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phỏng vấn khách hàng vào lúc nào?",
    "answer": "Trong buổi tiếp xúc khách hàng, sau khi mở đầu với việc chào hỏi và giới thiệu"
  },
  {
    "id": 211,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phỏng vấn khách hàng vào lúc nào?",
    "answer": "Tính pháp lý của thương hiệu, sản phẩm/dịch vụ và năng lực công nghệ của công ty là bên tiến hành mua dông nghiệp này"
  },
  {
    "id": 212,
    "premium": true,
    "question": "Câu hỏi đóng nên đưa ra vào thời điểm nào để đạt được hiệu quả?",
    "answer": "Khi cần xác nhận lại thông tin được khách hàng cung cấp"
  },
  {
    "id": 213,
    "premium": true,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 214,
    "premium": true,
    "question": "Nếu khách hàng đã thực hiện việc khiếu nại hành chính lần đầu nhưng vẫn không đồng ý với cách giải quyết của cơ quan nhà nước, khách hàng muốn luật sư cho biết mình có thể làm gì để tiếp tục bảo vệ quyền lợi, luật sư sẽ giải đáp yêu cầu này như thế nào?",
    "answer": "Cho khách hàng biết khách hàng có thể lựa chọn hoặc là khiếu nại lần tiếp theo hoặc là khởi kiện vụ án hành chính"
  },
  {
    "id": 215,
    "premium": true,
    "question": "Nội dung nào không được đưa vào bản trình bày ý kiến tư vấn cho khách hàng?",
    "answer": "Tất cả các đáp án a, b và c đều cần có trong bản trình bày ý kiến tư vấn"
  },
  {
    "id": 216,
    "premium": true,
    "question": "Kỹ năng ghi chép đem lại lợi ích gì cho luật sư?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 217,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào không đúng về hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Hoạt động tư vấn pháp luật là một hình thức giải thích pháp luật chính thức"
  },
  {
    "id": 218,
    "premium": true,
    "question": "Trong hoạt động tư vấn pháp luật, đưa ra chỉ dẫn, lời khuyên cụ thể cho khách hàng được hiểu là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 219,
    "premium": true,
    "question": "Nếu vụ việc của khách hàng đã được giải quyết theo thủ tục xét xử sơ thẩm, nhưng khách hàng cho rằng quyền và lợi ích hợp pháp của mình chưa được đảm bảo, khách hàng muốn luật sư cho biết có thể làm gì để tiếp tục bảo vệ quyền lợi chính đáng của mình, luật sư sẽ giải đáp yêu cầu này như thế nào?",
    "answer": "Cho khách hàng biết khách hàng chỉ có thể kháng cáo yêu cầu xét xử phúc thẩm (nếu còn thời hiệu)"
  },
  {
    "id": 220,
    "premium": true,
    "question": "Kỹ năng giao tiếp tốt đem lại lợi ích gì cho luật sư?",
    "answer": "Giúp luật sư gây được thiệt cảm với khách hàng, thiết lập được mối quan hệ tin cậy với khách hàng"
  },
  {
    "id": 221,
    "premium": true,
    "question": "Đối với những yêu cầu của khách hàng có liên quan đến lĩnh vực không thuộc chuyên môn của mình, luật sư cần?",
    "answer": "Đề nghị khách hàng gặp một luật sư khách đúng chuyên môn để xin tư vấn."
  },
  {
    "id": 222,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư nên làm gì nếu khách hàng trình bày vấn đề dài dòng và không đúng trọng tâm?",
    "answer": "Đợi khi khách hàng ngừng lại, luật sư chủ động đặt câu hỏi để định hướng cho khách hàng trình bày vào trọng tâm vấn đề"
  },
  {
    "id": 223,
    "premium": true,
    "question": "Những việc mà luật sư cần thực hiện trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 224,
    "premium": true,
    "question": "Điều gì là cần thiết đối với luật sư khi vận dụng pháp luật để giải quyết yêu cầu của khách hàng?",
    "answer": "Đáp án b và c"
  },
  {
    "id": 225,
    "premium": true,
    "question": "Xem phần 3.4  Kỹ năng tư vấn pháp luật",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 226,
    "premium": true,
    "question": "Trong hoạt động tư vấn pháp luật, luật sư có thể phải soạn thảo văn bản hướng tới đối tượng?",
    "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
  },
  {
    "id": 227,
    "premium": true,
    "question": "Sai lầm trong việc trình bày ý kiến tư vấn pháp lý?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 228,
    "premium": true,
    "question": "Mục đích của việc trình bày rõ giới hạn trách nhiệm của luật sư khi trình bày ý kiến tư vấn là gì?",
    "answer": "Để định hướng khách hàng vào trọng tâm vấn đề"
  },
  {
    "id": 229,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Khi một trong hai trường hợp ở đáp án a và b xảy ra"
  },
  {
    "id": 230,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào là không đúng về các dạng câu hỏi được luật sư sử dụng trong phỏng vấn khách hàng?",
    "answer": "Câu hỏi đóng luôn đi sau một câu hỏi mở"
  },
  {
    "id": 231,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án, luật sư không cần phải làm gì?",
    "answer": "Xác định giữa khách hàng và đối tác có thực hiện việc thương lượng hoặc hoà giải để giải quyết tranh chấp không"
  },
  {
    "id": 232,
    "premium": true,
    "question": "Nếu khách hàng yêu cầu tư vấn về vấn đề không thuộc lĩnh vực chuyên môn của mình, luật sư không nên làm gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 233,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư không nên làm gì nếu khách hàng không cở mở?",
    "answer": "Liên tục đặt các câu hỏi yêu cầu khách hàng trả lời"
  },
  {
    "id": 234,
    "premium": true,
    "question": "Những điều luật sư không nên làm khi kết thúc buổi tiếp xúc khách hàng lần đầu tiên?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 235,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Vụ việc của khách hàng không thuộc thẩm quyền giải quyết của toà án"
  },
  {
    "id": 236,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư đóng vai trò như thế nào trong việc tư vấn pháp luật cho khách hàng?",
    "answer": "Định hướng quyết định của khách hàng."
  },
  {
    "id": 237,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về dịch vụ rà soát văn bản hợp đồng, tài liệu?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 238,
    "premium": true,
    "question": "Trong quá trình soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần thực hiện những việc gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 239,
    "premium": true,
    "question": "Phần nào của văn bản trình bày ý kiến tư vấn pháp lý liệt kê đầy đủ các văn bản pháp luật liên quan đến vấn đề cần giải quyết?",
    "answer": "Phần phân tích và chứng minh"
  },
  {
    "id": 240,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng thực hiện việc khiếu nại, luật sư cần tư vấn những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 241,
    "premium": true,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần lấy điều gì làm mục tiêu?",
    "answer": "Làm tăng lợi ích cho cả hai bên tham gia hợp đồng"
  },
  {
    "id": 242,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ công khai thông tin về hoạt động của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 243,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về hình thức tư vấn trực tiếp bằng lời nói?",
    "answer": "Luật sư trình bày ý kiến tư vấn khi gặp mặt trực tiếp khách hàng hoặc qua điện thoại"
  },
  {
    "id": 244,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Tư vấn về việc giải thích hợp đồng"
  },
  {
    "id": 245,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 246,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Khi khách hàng bị thiệt hại bởi một quyết định hành chính của cơ quan nhà nước có thẩm quyền"
  },
  {
    "id": 247,
    "premium": true,
    "question": "Nguyên tắc phải đảm bảo trong quá trình nghiên cứu hồ sơ là?",
    "answer": "Tất cả a, b và c"
  },
  {
    "id": 248,
    "premium": true,
    "question": "Các kỹ năng tiếp xúc khách hàng và tiếp nhận yêu cầu tư vấn gồm?",
    "answer": "Kỹ năng lắng nghe, kỹ năng giao tiếp, kỹ năng ghi chép, kỹ năng phỏng vấn, kỹ năng tổng hợp, diễn giải lại vụ việc"
  },
  {
    "id": 249,
    "premium": true,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án a hoặc b"
  },
  {
    "id": 250,
    "premium": true,
    "question": "Thông tin nào cần được quan tâm thu thập trong buổi tiếp xúc khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a và b."
  },
  {
    "id": 251,
    "premium": true,
    "question": "Đặc trưng của kỹ năng giao tiếp tốt là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c đều đúng."
  },
  {
    "id": 252,
    "premium": true,
    "question": "Trật tự của văn bản trình bày ý kiến tư vấn nào sau đây được cho là có logic?",
    "answer": "Giới thiệu yêu cầu của khách hàng, tóm tắt sự việc và giới hạn trách nhiệm của luật sư; Xác định các vấn đề pháp lý; Tóm tắt giải pháp; Phân tích, giải thích giải pháp; Kết thúc"
  },
  {
    "id": 253,
    "premium": true,
    "question": "Phần nào của văn bản trình bày ý kiến tư vấn pháp lý nêu giới hạn trách nhiệm của luật sư?",
    "answer": "Phần giới thiệu vấn đề"
  },
  {
    "id": 254,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải biết những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 255,
    "premium": true,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 256,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 257,
    "premium": true,
    "question": "Đặc điểm của loại câu hỏi đóng?",
    "answer": "Câu hỏi đóng thích hợp để xác nhận lại thông tin đã được cung cấp"
  },
  {
    "id": 258,
    "premium": true,
    "question": "Đâu không phải ý nghĩa của việc mô tả tóm tắt các sự kiện trong phần giới thiệu vấn đề khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Tất cả các đáp án trên"
  },
  {
    "id": 259,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần thực hiện những hoạt động nào khi nghiên cứu hồ sơ trong quá trình thực hiện dịch vụ tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Đọc sơ bộ và đọc chi tiết"
  },
  {
    "id": 260,
    "premium": true,
    "question": "Tư vấn pháp luật bao gồm những hoạt động nào?",
    "answer": "Hỗ trợ thực hiện các thủ tục hành chính"
  },
  {
    "id": 261,
    "premium": true,
    "question": "Quy trình thực hiện viết văn bản trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Xác định kết cấu của văn bản, dự thảo chi tiết văn bản trình bày, biên tập văn bản trình bày, rà soát lại để hoàn thiện"
  },
  {
    "id": 262,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Không có đáp án nào phù hợp"
  },
  {
    "id": 263,
    "premium": true,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Mức độ hợp tác, thái độ thiện chí của đối tác với khách hàng"
  },
  {
    "id": 264,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 265,
    "premium": true,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư không cần tư vấn về vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Tư vấn chuẩn bị hồ sơ pháp lý để mua doanh nghiệp được thâu tóm"
  },
  {
    "id": 266,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Xảy ra một trong các trường hợp ở đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 267,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Khả năng chuyển nhượng vốn của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 268,
    "premium": true,
    "question": "Trong hoạt động tư vấn pháp luật, việc cung cấp thông tin pháp lý cho khách hàng được hiểu là gì?",
    "answer": "Cung cấp thông tin về những quy định pháp luật có liên quan đến yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 269,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư nên làm gì nếu khách hàng trình bày vấn đề dài dòng và không đúng trọng tâm?",
    "answer": "Không có đáp án nào thích hợp"
  },
  {
    "id": 270,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 271,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây không đúng về hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Luật sư cần phải là có kiến thức sâu rộng về mọi lĩnh vực pháp luật, cũng như có hiểu biết về các lĩnh vực của đời sống – xã hội."
  },
  {
    "id": 272,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Khả năng trả phí trọng tài của khách hàng"
  },
  {
    "id": 273,
    "premium": true,
    "question": "Thông tin nào cần được quan tâm thu thập trong quá trình tiếp xúc khách hàng?",
    "answer": "Bối cảnh tranh chấp của khách hàng."
  },
  {
    "id": 274,
    "premium": true,
    "question": "Câu hỏi mở nên đưa ra vào thời điểm nào để đạt được hiệu quả?",
    "answer": "Khi bắt đầu phỏng vấn khách hàng"
  },
  {
    "id": 275,
    "premium": true,
    "question": "Để giúp khách hàng đạt được mục tiêu đàm phán và ký kết được hợp đồng với đối tác, luật sư cần lưu ý đến điều gì?",
    "answer": "Tư vấn cho khách hàng các phương án cân bằng lợi ích giữa khách hàng và đối tác"
  },
  {
    "id": 276,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần xem xét vấn đề gì để đưa ra lời khuyên cho khách hàng?",
    "answer": "Thủ tục thành lập doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 277,
    "premium": true,
    "question": "Sai lầm thường gặp khi phỏng vấn khách hàng?",
    "answer": "Cả a, b và c"
  },
  {
    "id": 278,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là điều cần ưu tiên đạt được trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng?",
    "answer": "Hiểu rõ yêu cầu, mong muốn của khách hàng"
  },
  {
    "id": 279,
    "premium": true,
    "question": "Vì sao luật sư cần đưa ra giới hạn trách nhiệm của mình khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Vì ý kiến tư vấn của luật sư không bao gồm các vấn đề không phải vấn đề pháp lý"
  },
  {
    "id": 280,
    "premium": true,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 281,
    "premium": true,
    "question": "Nội dung nào không được đưa vào phần giới thiệu vấn đề khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Vấn đề pháp lý cần giải quyết"
  },
  {
    "id": 282,
    "premium": true,
    "question": "Việc trao đổi về phí tư vấn nên được thực hiện vào lúc nào?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 283,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào là đúng về việc nghiên cứu và phân tích trong quá trình tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Nghiên cứu và phân tích là quá trình tìm ra các vấn đề pháp lý trong bối cảnh một yêu cầu cụ thể của khách hàng, phân tích vấn đề pháp lý để tìm giải pháp cho vấn đề pháp lý, đáp ứng yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 284,
    "premium": true,
    "question": "Sau khi hoàn tất việc soạn thảo văn bản trình bày ý kiến tư vấn pháp lý, luật sư cần kiểm tra lại những vấn đề gì?",
    "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
  },
  {
    "id": 285,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây đúng về hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng."
  },
  {
    "id": 286,
    "premium": true,
    "question": "Khi nào luật sư nên tư vấn cho khách hàng giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 287,
    "premium": true,
    "question": "Đặc điểm của loại câu hỏi mở?",
    "answer": "Câu hỏi mở thích hợp sử dụng khi cần khai thác nhiều thông tin về vụ việc"
  },
  {
    "id": 288,
    "premium": true,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm những gì?",
    "answer": "Sử dụng ngay ý kiến của cơ quan nhà nước trong cuộc trao đổi để giải quyết yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 289,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây không đúng về hình thức tư vấn trực tiếp bằng lời nói?",
    "answer": "Chỉ áp dụng với những vụ việc đơn giản"
  },
  {
    "id": 290,
    "premium": true,
    "question": "Đâu không phải lý do mà luật sư cần đưa ra giới hạn trách nhiệm khi trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Đáp án a, b"
  },
  {
    "id": 291,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải giải thích những điều gì với khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 292,
    "premium": true,
    "question": "Câu trả lời cho khách hàng nên được đưa ra ở phần nào trong bản trình bày ý kiến tư vấn?",
    "answer": "Ngay sau phần xác định vấn đề pháp lý"
  },
  {
    "id": 293,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào sau đây không đúng về hoạt động tư vấn pháp luật bằng lời nói?",
    "answer": "Đáp án b và c"
  },
  {
    "id": 294,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về thuế thu nhập doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 295,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào đúng về mục tiêu của hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Hoạt động tư vấn pháp luật giúp khách hàng phòng tránh được các rủi ro pháp lý, bảo vệ tốt nhất lợi ích của khách hàng trong những vụ việc cụ thể"
  },
  {
    "id": 296,
    "premium": true,
    "question": "Người thực hiện tư vấn pháp luật có thể là ai?",
    "answer": "Cả a, b và c đều đúng"
  },
  {
    "id": 297,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào không đúng về mục tiêu của hoạt động tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 298,
    "premium": true,
    "question": "Không phải là mục tiêu của buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng là gì?",
    "answer": "Đưa ra lời tư vấn cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 299,
    "premium": true,
    "question": "Không phải vì lý do này mà luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính?",
    "answer": "Nếu thua kiện, khách hàng sẽ phải chịu trách nhiệm vì việc đã khởi kiện"
  },
  {
    "id": 300,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  }
]